呢條影片算唔算係大亨條撚樣嘅黑歷史？

上埋毛記呢啲懶好笑要人著校服嘅小學雞選舉論壇
再比胡慧珊呢啲咁嘅級數嘅對手大亨 算唔算係對大亨嘅悔辱？

見大亨都唔多想理胡仔條撚樣 條撚樣仲以為自己KO人

唔算

有冇原因？

係胡睡珊

你條撚樣無啦啦改乜名

太亭完美ko對手
威水史嚟。

有冇人覺得胡穗山著校服都幾能正

樓祖愉po?

同班撚樣玩遊戲做show
有失黃上達身分

u麥高直fan?

yes,and u?

撚係 我同你貼條片upload者唔同

emt。

子波台都拉？我推一嘢就置頂啦 傻懵

愉idea你qjs

樂哥型到

E播拉

胡慧珊同胡慧沖有冇關係？